琴日集會示威無人受傷出事唔係應該開心咩

真係好HI耐都未試過示威集會係無人比畜拉同咬唔係應該開心咩
個撚個分化散水正仆街留守正仆街鬼啊鬼啊

學其中一個POST講無出事就屌散水 出左事咪屌柒返轉頭
叫你散水走佬係見目標達到 為你安全先叫返屋企休息第二日黎過 唔係叫你去死啊

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

其實你日日癱佢幾粒鐘都過癮啦。
我覺得唔好成日想將d野一炮過做曬。
同埋，其實機場宣傳好重要，係宣傳，我地係要輸出呢場運動。
當然癱瘓左唔係壞事，但就算人開始少，我都可以照做文宣。
點都有利。

推

我覺得個目標應該係長期70-80分既表現，而唔需要追求110分
昨天機場有70-80分已經夠
如果要比喻，唔好學DC 做marvel

d人覺得琴日黑警冇做野就係叫散水既人既錯
點解係都要黑警做野d人走唔切先安樂